我冇一刻可以平靜到啊屌你！

理智 vs 負面情緒
鬱到就爆啦DIUUUUUUUUUUUUUU

一個唔開心cover上一個唔開心
越黎越唔識將少少個點開心放大啦

比情緒控制返自己轉頭嘅都係垃圾

無錯 我係垃圾

去睇公立精神科啦 ７頭
我都睇緊

啊！！！！！！！！！！！！

啊！ 全世界都係仆街啊 屌你老母！！！！

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！